特發 馬車自殺

第幾次講要自殺?

死咗？

現場消防車已到場

狼來了

真！？

Rip定先

係咪企跳咋？

你唔講邊有人知咩事？

死左未？

我諗呢個將會係我唯一一個睇到跳樓死而會令我笑既人

一頭半個月就話自殺架啦

樓主去左現場？

真係

On9仔女同盟會

嚇到我吖，好恐怖

現場情況，成班救護同馬車傾緊計

馬車自殺不成功

屌 死咗先開post啦

跳左

辣殺

快啦

樓豬係佢朋友定咩

大約15分鐘前

路過

搞場大龍鳳 阻撚住有需要既人

唔死都冇撚用，玩班救護同消防

黑箱車到未？

浪費警力 拉多次入去啦

講得喺邊棟樓
九成機會都係扮自殺

巴打 麻煩 keep 住update

直接拎去堆填區啦

要跳快啦 唔好阻人收工

戇鳩 要自殺會俾你救?
阻住人做野 收皮啦

一年自殺幾次

死撚左未

香港精神病治療真係嚴重不足，今次自殺，聽日就殺人，社區周圍都係炸彈

條仆街引人注意姐

會唔會邊跳邊叫食屎狗

睇黎今日馬車又死唔去

佢真係好多藉口
唔係比人屈就話社會錯
仲好意思話兒登仔係失敗者
你個仆街仲撚失敗十倍

最後咪又係。。。。。。

跳左未 想落樓睇

Jump and miss

RIP

好似聽到佢叫

留名跟進

天水圍墮樓地獄獸

而家點

跳完先訪問得唔得？

天水圍墮樓入獄獸

呢條廢物真係好鐘意拎注意力

氣墊都未見到

wfc? 可唔可以咪再關注啲垃圾人 將啲精力放喺有建設性嘅地方

點解唔上警署跳求清白？

此post已完
冇傳媒冇跳到

條垃圾邊夠膽跳

我好少講風涼話，不過呢條友死左都無人會可憐
有精神病，仲要成日叫雞，有暴力傾向，危害社會

天水圍跳樓失敗獸

ok

好撚有建設呀弱智仔

屌

LM